嚴選香港最好食放題

我先 極上大喜屋

邊兩條友入嚟放下負皮

想睇下有冇好食嘅放題

茅

兆萬是但一間

滿屋

極尚大瀛喜我覺得ok

滿屋
大瀛喜
八幡屋

八幡屋食過 試過有次同fd食 等左超過一個鐘先黎碟魚生

屌樓主一黎就講極尚大喜
咁仲使乜討論

殿大喜屋

最正係以前有直送日本海產，但而家就轉左手卷